[kpop] 其實韓圈啲男男cp有幾多成係真?

雖然我覺得韓圈大部分cp都係粉絲自己ff出黎 不過有冇邊對你地覺得真係有野?
歡迎post下gif黎俾我J下

我淨係想泰民係淫0 雖然係冇可能

頂 我都係 以前成日J 2min 不過其實由一開始已經feel到佢直到無得再直

冇J過2min 因為唔鍾意minho
Taemin直到不得了 應該啲啲gay都唔係
不過Taemin長髮時期真係好淫0

lucifer/sherlock個陣 日日係學校J到噴血
咁你飯泰民同邊個

我就係因為睇完Lucifer個mv愛上Taemin 好正
冇ff佢同邊個 淨係ff佢係淫0

0

lm

一入嚟就睇到2min 赫海都好鬼正 不過崔珉豪李泰民真係

支持旼玹收拾在奐

cmh ltm兩個都直到一個點 不過顏真係好好j....比我ff下都好啊

尤其係李泰民 其實鉉key都好正

鉉民 Internet War有冇人睇過

兩個都好正 不過佢兩個係真兄弟嘅關係 kjh錫ltm錫到癲

狂飯會長同團霸idol

但根本ltm就直到仆街

十年都冇俾機會sw捉到

利申唯一信過既得邪教允在

有時真係會諗唔通ltm真係十年無拍過拖?????

赫海

我想知佢腹黑成咁佢可以點撩女仔
一齊跳move同odd eyes咩唔通

我極度懷疑佢係A0

擺到台上咁明顯既男男cp之中
係得允在真過
什麼赫海燦白 個個都好明顯地好直

燦白係我呢世人見過最直最無可能但係又勁紅既cp

鍾鉉

我淨係知Tony 在德已經係靈魂之交嘅關係

我就唔信允在唔係真嘅

鉉key不得了

笑死

你又岩
李赫宰同過IU一齊

硬係覺得wanna one同seventeen入面有幾個係gay
Bts exo sj bb shinee全隊都直到冇得再直

我就咁睇懷疑wanna one最唔靚仔嗰個

李大輝就好明顯啦
除咗佢仲有2-3個

仲有got7個忙內 又係乸乸地

nct我都覺得有2個懷疑真gay 至少唔係100%直

btw李泰民女友是誰

拿拿呢度都幾多妖精姐姐盡量唔好提啦

利申 ELF 個陣sad到我差啲喊

我都係鐘意團內既直男尷尬互動

為左錢同飯犧牲個人感受既掙扎好好笑

利申紅家 都笑左好多年

碗最老果個

允在

Kpop天道

有時覺得jungkook都幾gay 因為我第一次見有男人會用victoria's secret既香水

乸唔1定gay
現實見過好多次

溝咁多女都話gay
不過佢又真係好中意用bb味既
p.s.個人認為jimin似會為錢扮gay既人

允在一生推

其他剩係鏡頭前面做樣嘅cp就算啦

其實我好好奇 好多人話jk成日溝女係邊到睇番黎
不過撇除呢樣野黎講 用vs香水真係好gay 通常d男仔好中意女朋友用vs香水
jimin好直我覺得

路人感覺呢隊最gay個個係jin

呢個都似係
同埋長頸鹿都有陣gay味

姜丹，金在奐，最矮個個呢三個直到仆街
其他唔熟

冇人覺得赫海個種好撚正？
兩個都直到冇得再直，兩個都唔gay，係屬於兄弟型cp但佢地啲互動又好close好sweet

如何齋講hehe key 無限忙內 優鉉 趙權 在真 仲有冇

真心似

允在
因允在而入東神坑
8年仙后

除咗無限忙內 其他都唔覺得係

趙權係專登行妖媚路線
但唔覺得有gay味
好似香港隊草蜢咁 有兩個都係直

瘋權以前唔覺佢gay
依家真係愈黎愈似
尤其依家成日幫lgbt出聲

你覺得係邊兩個

J開珉澈但冷門到癲

最sure係李泰容 佢唔係gay都一定係bi 佢d小動作啊談吐舉止等等都好可疑 仲係radio話自己對女人無咩興趣 鍾意同男人一齊多d

另外jungwoo都有可能 但係由於佢有時太過主動我又覺得佢似係玩玩下 做下show only 但講野吧聲真係gay到 又成日搞skinship 依家d男仔真係

真係正 明顯係brothers

9號終於出道個時都俾佢嚇親 無諗過佢定位係咁 講啲野有時真係會俾佢撩到

佢重要係差唔多個個成員都搞 完全 confident gay 反而ty就係panic gay 成日小小野就勁大反應 超級gay救命

想聽點解允在係真

2004年入坑

蘭花手出動的時候！

佩服 好鐘意一代飯 好長情
佢地出道我太細啦
我識佢地都係09年(因為舞吧昂有係tvb賣廣告 覺得bolero好正)
都keep住鐘意佢地既但都係聽下佢地歌就算
自從10 11年search到貼吧(大陸fans真係好識ff)見到幾個允在集中帖
連帶鐘意有秀cp(但始終唔夠允在咁真)
特燈搵埋佢地既綜藝 睇下係咪真係好cp feel
之後就發現原來早就跌入坑到出唔番

死啦鐘意佐咁多年仲咁激動tim
老實說kpop最經典男cp王道
1. 允在 2.赫海 3.庚澈
私心放一張真係畢生最愛既允在相

當年覺得sm出親都係癡線佬

允在我唯一覺得真係唔夾硬
eunhae 係fd到冇所謂嗰種

應該係二代
一代係白黃好似

在真都基
Btw佢同key點解好似反左面咁

經典

我估佢係講第一代喜歡神起的仙后

襯到呢
之前佢地當兵同台真係喊左出嚟

明白sor
我算係不慎中伏
特別係佢地嗰陣個忘了愛look
唔好話男男cp
我連性別都未分到

邪教圓夢日

我覺得庚澈應該第二
唯一可以停止核武希澈既中國人

唔係講kpop既一二三四代
係講東神入面幾多代粉
一代飯=未解散前
二代飯=解散後

有無人同我一樣覺得exo係SM最直既男團 仲記得全盛時期各家cp飯反曬面咁 （六年前既我都唔例外）依家諗翻起覺得自己好癲 其實全部都直到出面 skinship又好勉強 唯一覺得有gay味既係得osh

我就咁睇覺得全部都直 唔係飯但睇過少少綜藝

不過啲人成日話gay 嘅人睇邊個係gay 好準 呢度有冇人可以分享下邊個似

osh都唔覺係攣

nct有無團綜？想睇

路過 乜原來你地迷韓仔係因為依D？

應該就唔係 不過成隊人裡面佢d行為舉止最接近gay咁解（我覺得）

.......無呢個因果關係 我係鍾意左團人先會有可能關注對cp 唔係調翻轉

7年路過 真係覺得允在啲動作眼神完全唔似假 J左咁耐搵到同好都仲係好鬼激動
之後有秀玩pocky真係笑到我 兩個都直不甩又勁掙扎個樣

其實sm所有男團都直到冇得再直(nct唔清楚)

都係 shinee sj exo都好鬼直
nct就......’gay’得好出面 會攬頸錫面表白個d 不過我覺得都係純碎玩下 真gay應該頂多兩個

仲有十仔都好gay
Lty 之前電台形容理想型外表擺明形容男人
Jw睇睇下覺得佢好直 似係私下好厹個d

Nct life
推薦睇左得127成員個季同大阪、dream隊個季先

10係講嘢啊言行舉止都gay 但我覺得佢係”LA”多過真係gay 反而lty我唔知點解形住佢係鍾意男人 有時會諗佢日日對住班仔 會唔會對某d人心動過

9仔就...你都啱 我覺得佢d所謂skinship好營業feel

仲有yuta
通常強調自己男人個d都

nct life勁正 強推osaka個緝

LTY可能性最大
讀男校

佢係唔man姐 佢自己都講過
而且好依賴成班哥哥

佢話自己A0 其實我堅係信 睇得出佢同女人相處好l尷尬

二代不了 內鬥到一個地步

優鉉同key本身糖痴豆
突然有日unfollow左ig
但在真同key應該係最早冇聯絡
因為key我結個時都仲有揾91line

唔係真嘅 又點會攬到咁實
原來允在係連登都有人鍾意

分咗手咪unfol 好似係

THIS IS GAY

好耐好耐以前Eric同申彗星硬係好似有啲嘢

其實nct係一個咩類型既男團
人多到唔好話認樣，名都記唔哂 又127又dream咁即係點樣？係行咩路線既男團？

有啲好奇，因為以sm標準黎講呢個團既人氣同知名度低得有啲離譜

與其話佢地係男團 不如話佢地係一個品牌 分隊=產品 之後仲會愈來愈多唔同既分隊
NCT=NEO CULTURE TECHNOLOGY
成員人數冇上限 可不停擴張 成員自由增減
佢地依家有3個分隊
NCT127 係以首爾作為基礎既隊伍 呢個分隊成員係固定 唔會變
NCT U - U=united 姐係限定團 次次回歸都可以唔同人 係因應回歸風格而選擇適合的成員
NCT DREAM-10代青少年們既團 成員一成年就會畢業 之後亦會加入更多小朋友們補替
其實佢地紅唔起都正常..18個人可以有一半人無固定分隊 有人可以有＞1年空白期 有人可以入左NCT但仲未正式出道 未加入過分隊冇打過歌
3個分隊打歌期又短 差唔多次次都得1-2星期

我淨係飯127 SM都主推127
（我覺得全團最勁既人係曬127 ）
其實我覺得係concept fail左 我d朋友都係因為人多而懶得去認人 認唔到自然唔飯 但我覺得團內主唱同主領舞堅係有料 唱功舞功絕對比得上其他前輩團 加上曲風比較歐美 唔係個個啱 所以好難一炮而紅

冇話走咩路線既 不過曲風比較唔似kpop 偏舞黎講絕對係SM水準 好複雜

想入坑既話可以睇團綜nct life 大阪篇
歌既話強烈推薦無限的我 loop左一百萬次
隊內顏霸可以留意下 李泰容 鄭在玹

唔該曬金道英 背書成功

允在
國旻

TEN跳舞真心勁
有技巧有柔軟度有特色有靈魂

哇 呢張正

允在

有呢張18終於唱出口既為什麼喜歡你
09既佢仲係醫唔番既左視症

真
所以我一直都唔飯飯圈
身邊冇一個係仙后
但唔後悔 廢事有咩衝突
所以得閒上網見到有講到東神就嗲兩句

唔應該用唔後悔黎講 係唔遺憾

b站有人整佐講在中俾韓流耽誤既10集紀錄片
睇完真係流佐d眼淚
不過都係題外話啦
廢事騎劫佐個post講其他野

諗起當年18隻cp嘅時候...
Btw我覺得允在係fd底多過似真係1pair
因為當年紅藍兩家都攬哂頭攬哂頸咁
是說好似冇咩人講白橙黃家...？
To德/德To 定佑猴...？
橙家隊內cp

咩係左視症

睇番企位你就明

懂了

佑猴係大家都明
自古紅藍。。

安理事變番小白個掣就係佑猴

成個概念極失敗 話係男團又未成型咁，行as個種畢業制又行唔哂 佢地目標似放係十代既粉絲，分分鐘玩幾年就冇得玩
好慘，正常係sm出道既團都一定會紅，尤其男團，宜家感覺成班後生仔俾人當做白老鼠

NCT life淨係睇過利特神童做mc個一兩集，但都飛住睇
No offence 但佢地啲綜藝真係未得，放唔開

鉉key一生推

無限忙內唔係比前輩搞過咩

互屌其實最好睇係91
二哥適合被欺凌

我好憎一件事
係有二冇三 / 有三冇二
但太複雜
唔想騎劫
總之以前有甜有on9

btw其實我覺得俊秀同昌珉gag team互撚都好正

講nct 我覺得道英都似
記得有一次佢vapp 有人問如果有心儀嘅對象會點
之後在玹說異性 然後佢講左句同性都得架

有篇由1幾年寫到依家都未完

允在有篇虐身心好好睇 但唔記得名搵唔返

個個我直頭無睇 識睇一定睇大阪

講得允在點可以冇庚澈 其實花澈都好正。。
我個人好中意賢敏嗰種暗粉嘅氣場寵溺嘅感覺
但係。。。

cp呢啲野十對有十對都係假
飯還飯 記得保持理智
睇緊bromance嘅同時請記得佢地 多數 都係直男

通常 真係gay個d 唔會咁夠膽表現咁明顯

真心想知允在係離隊後重有粉紅？
有無同場過？

邊個話南優鉉係gay

最衰係韓國男仔鐘意skinship
搞到個個都9成9真咁既樣
而且有d公司真係會叫d偶像特燈做cp黎吸引女粉
印象中允在庚澈都係因為咁做官方cp
不過在中望住允浩d眼神
真係見咁多個cp冇人及得上佢地

前排6月10號(允在結婚日)
允浩去佐日產搞演唱會 在中就po ig話好孤獨好寂寞
頂 真係無時無刻撩邪教

SJ有官配
強特 庚澈 藝旭 賢敏 赫海 源范

最近既仲有佢地著左同一件牛仔褸
連衫背皺左既位都一樣

各自屋企都有個同款既結婚相框同紅色電話亭裝飾

有次允浩IG po 左段落雨揸車既片
在中就同一日po 左段落雨搭車既片

佢地而家個IG 頭像襯到

同埋覺得佢地係真既原因，係太多解釋唔到既片段
枱下拖手、允浩偷在中個樽蓋黎咬，同允浩首before you go mv
允浩話自己拍過三次拖，在中話會中意分左手三次都會繼續同自己一齊既人
仲有好多好多解釋唔到既巧合

其實當年官方係2U

但係炒唔起
而呢兩位係會勁官腔

賢敏

用左成晚睇哂允在
想知你地點睇點解允珉唔走

我覺得如果允在係真+SM 知允在既野
試諗下SM 果陣點打壓JYJ
允在根本冇可能同時離開SM

允浩有講過2009年7月同女朋友分左手
個時間點好吻合

記得睇過09年5人後台既一段片
在中望住允浩個樣，係有d 嬲又想喊既樣，令人好心痛

印象中 允在唔係官方cp

[頭盔]之前見到有個網有整合 有錄音
好似係講走果三個既屋企人生意上同sm唔岩
[/頭盔]

但好似話允珉前一個鐘改變主意？

我都見到好多整合 話三人係貪錢走佬

會唔會世界大戰架
三出面唔少代言同外快呢樣我知

唔會信
在中講過果陣諗過如果官司輸左，會自殺
唔覺得佢地三個會單純因為貪錢而咁做
兩邊都有好多信唔過既料
只相信佢地

不過允浩點解唔走真係好迷
同埋點解允浩仲唔離開sm？唔係合約13年已經過左啦咩

我戴曬頭盔啦喎
我睇果個係賣化妝品果啲

岩呀 只相信佢地

好似有人講過話佢地而家會有sm 既股份
同埋早排佢續左約啦
我諗佢冇咩想走既諗法

除左呢樣我冇聽過第d

大頭句諗過一了百了都係真
使唔使講番cp

允在一生推

其實我都係好奇想知 無惡意
因為連登完全無神起post 明明sj同水晶男孩都有 神起依家明明重活動中

早排h.o.t.無挑合體舞台都唔少人ff幾時到佢地

但強拆同走人完全唔同好嗎

其實佢地私底下應該仲有聯絡
只係冇藍家咁揚

但藍家揚到仆街
冇人可以阻止到希大搵在中同三哥

前幾日昌珉IG 都有提一提在中新碟既名

阿仔提阿媽巧正常
當然 唔係cp

因為有團飯
唯飯
站二
站三
解散前團飯
邪教飯

已經好精彩 唔需要anti
你只係一句東神係鄭+沈已經trigger到好多人

開po好大風險

係咩？無留意添
昌珉成日夾係允在中間

吳翼番 x碌含啦

昌珉好慘又好好笑
佢早期見到允在互動，會喺後便偷笑
近年有段片係允浩話自己會結婚生仔
昌珉個樣係忍笑忍得好辛苦咁
睇到想笑埋一份

之前11年 (允在分開左既時間）仲有個日本節目，係浩珉上去
佢地要各自扮腹語公仔
昌珉係女，允浩係男
昌珉話佢個公仔叫Jane (日文係ジェーン，在中日文名係ジェジュン）
嚇到允浩
個腹語公仔既故事係講，佢地好細個結左婚，但之後各自因為夢想而分開左

靚仔姐,佢身形同性格都man到仆街陷家剷

昌珉個IG Post, Sign 係在中既新碟名，日文明明係會打成サイン，唔會用Sign 呢個字

邊個咁識食啊

除左庚澈赫海強特係熟,其他真係九唔搭八

sm d男團擺明sellcp,身體接觸個d多到好刻意

有時屋企人貪錢佢地本人又唔係好話到事既...

允在真係kpop男男cp第一名
無人能敵

其實sj團魂差唔多無人能敵，所以c唔cp根本冇所謂，只係赫海啲化學作用特別勁，基本上佢地既團魂都好睇過cp

以前飯賢旭cp會好認真

不過宜家學識飯kpop對cp同埋團魂呢樣野唔好咁認真,如果唔係盞自己傷心

不過sj例外班老屎忽團魂一流

其實唔係個個都鐘意高調
有d cp要坑已入先會見到粉紅
cp係萌bromance 多 有兄弟情即可
唔一定要係鏡頭前展現嘅
利申：初心賢敏

所以好多妖精都好鐘意superman
氣勢唔講
好多官配

cp係couple喎
玩身體接觸曖昧就叫cp,玩兄弟情就唔係叫cp啦

sm出名管得嚴個形象同埋人設,佢地感情好唔好真係靠好多年後講返先知。
你初心個對唔講啦 真係暗搓搓到睇唔到

不過玩cp開心就好,唔好在意人地點睇(例如我 )始終會有傷心既一日,梗係襯有糖就快d食

可能係我自己唔覺佢地有路啦
就算萌cp都唔會當佢地一對戀人咁去睇
身邊嘅橙紅藍家人都係咁諗多
賢旭的確高調過官配呀 我都好萌小旭同圭嘅互動就係
Btw bromance 本身就可以係指男性朋友之間親密起來帶有嘅曖昧關係
唔一定形容佢地真係一齊緊

我反而覺得最gay係suga

suga的確...好似

ching識野

以前啲自製劇好正

sorry想㩒正評，手指粗

庚澈
唯一阻到神經希澈既男人

sm出名衰
神話東神SJ果個時期 經常俾人傳出佢地俾人毒打
jyj有首歌叫無名歌
係講佢地東神果陣經歷佐d咩
你睇完d歌詞就知咩事

需要我們的時候是「家人」
我們有需要的時候是「公司」

真的像前輩說的一樣
只是想留住能賺錢的傢伙嗎

公司的高層對所謂的家人說
「你們如果離開公司會折磨死你們的」

係咪至親筆記
三哥話希大好卑鄙

嘩 真咀

oh yes
天哥rap到好撚正嗰首

至親筆記唔係自製劇啦
果陣咩明星都上得去
不過sj果集真係好經典

允浩做隊長 而且佢性格係唔會離開初心既人
所以佢無論點都唔會離開sm
要守住東神個名
所以前排見佢地2個又續約真係唔係幾鐘意
不過都算啦 我都係支持東神唔係sm
不過諗起賺番黎既錢又益sm個心又唔係幾gur

金希澈一日無公開拍拖 我都信庚澈係真

食飯聚舊圖呢

仲要東神係幫sm賺得最多

同埋初期係唔比佢地有聯絡？經紀收手機？
不過允浩都30幾歲人 無理由sm重限到佢地
續約應該自願？
允在係真咁佢地應該成日偷偷見面 但無同場姐

有冇收電話就唔清楚
續約係自願 因為佢2個都係想守住東神個名
唔係既話佢地早就跟三人走
在中同希澈好似已經搬埋同一棟大廈住
所以大家要見其實好易
而且在中屋企成日俾班fbi搵到係屬於允浩既野
哩d真係睇你信唔信啦

咁佢地2009年係咪有分過手？好似話咩三人家長攻擊過兩人？咁應該好傷感情

不過我信佢地係真

上面有巴定絲講佢地09年應該真係分過
我就冇乜點留意佢地幾時分手
攻擊好似冇喎 記憶中在中家姐twitter有講過在中係果個時期有幾down
而且允浩有講冇再聯絡3人 之後在中係twitter講我有搵過你好多次 係你冇覆之類既說話
佢地05年見面果陣仲互相同家長say hi 所以我覺得就算有 e+都冇野

上面有巴定絲講佢地09年應該真係分過
我就冇乜點留意佢地幾時分手
攻擊好似冇喎 記憶中在中家姐twitter有講過在中係果個時期有幾down
而且允浩有講冇再聯絡3人 之後在中係twitter講我有搵過你好多次 係你冇覆之類既說話
佢地15年見面果陣仲互相同家長say hi 所以我覺得就算有 e+都冇野

允浩講過係2009年7月同女朋友分手
佢話以後拍拖都唔會再公開 (講到好似之前有公開咁 )

官方鄭講野我不嬲信一半

啲人係咁樣講 但依啲聽下算

呢個，好好笑

超級鍾意丹雲cp 佢地之間真係好有愛

真kiss好似唔係佢地黎